一人一首落雨啱聽或歌名有雨字嘅歌

🌦️🌧️

Endless rain

雨下了一整夜

雨愛

下雨了-薛之謙

下雨了

我在窗前等你

過雲雨

下雨天啦怎麼辦 我好想你

陳綺貞 小步舞曲

分手總要在雨天
琴日落雨分手

It's Raining Men

朝早落雨大到痴線，但都係要返工

睛天陰天雨天

Endless Rain

隊band個名就有個雨字 我覺得佢地好多歌都啱落雨聽

蘇打綠 - 被雨困住的城市

藍雨 張學友

Raindrops keep falling on my head

冷冷雨 汪汪

我真的受傷了

Aimer

聽見下雨的聲音

分手總要在雨天
分手總約在雨天
分手前的雨天
雨中的戀人們
朦朧夜雨裡
黑風暴雨
冷雨夜
冰雨

黑風暴雨

呢首好好聽，聽左十幾年都聽唔厭

雨天-孫燕姿

下雨天。南拳媽媽

下雨天怎麼辦，我好想你

Supper moment dance in the rain

言葉之庭

仲有下雨的夜晚

Heize正

又落大雨啦